{
  "noWallet": "未偵測到以太坊錢包",
  "wrongNetwork": "你位在錯誤的網路",
  "switchNetwork": "請切換到 {{ correctNetwork }}",
  "installWeb3MobileBrowser": "請安裝含有 web3 瀏覽器的手機錢包，如 Trust Wallet 或 Coinbase Wallet。",
  "installMetamask": "請使用 Chrome 或 Brave 瀏覽器安裝 Metamask。",
  "disconnected": "未連接",
  "Exchange": "兌換",
  "send": "發送",
  "pool": "資金池",
  "betaWarning": "本產品仍在測試階段。使用者需自負風險。",
  "input": "輸入",
  "output": "輸出",
  "estimated": "估計",
  "balance": "餘額: {{ balanceInput }}",
  "unlock": "解鎖",
  "pending": "處理中",
  "selectToken": "選擇代幣",
  "searchOrPaste": "選擇代幣或輸入地址",
  "noExchange": "找不到交易所",
  "exchangeRate": "匯率",
  "enterValueCont": "輸入 {{ missingCurrencyValue }} 以繼續。",
  "selectTokenCont": "選擇代幣以繼續。",
  "noLiquidity": "沒有流動性資金。",
  "unlockTokenCont": "解鎖代幣以繼續。",
  "transactionDetails": "交易明細",
  "hideDetails": "隱藏明細",
  "youAreSelling": "你正在出售",
  "orTransFail": "或交易失敗。",
  "youWillReceive": "你將至少收到",
  "youAreBuying": "你正在購買",
  "itWillCost": "這將花費至多",
  "insufficientBalance": "餘額不足",
  "inputNotValid": "無效的輸入值",
  "differentToken": "必須是不同的代幣。",
  "noRecipient": "請輸入收款人錢包地址。",
  "invalidRecipient": "請輸入有效的錢包地址。",
  "recipientAddress": "收款人錢包地址",
  "youAreSending": "你正在發送",
  "willReceive": "將至少收到",
  "to": "至",
  "addLiquidity": "增加流動性資金",
  "deposit": "存入",
  "currentPoolSize": "目前的資金池總量",
  "yourPoolShare": "你在資金池中的佔比",
  "noZero": "金額不能為零。",
  "mustBeETH": "輸入中必須包含 ETH。",
  "enterCurrencyOrLabelCont": "輸入 {{ inputCurrency }} 或 {{ label }} 以繼續。",
  "youAreAdding": "你將把",
  "and": "和",
  "intoPool": "加入資金池。",
  "outPool": "領出資金池。",
  "youWillMint": "你將產生",
  "liquidityTokens": "流動性代幣。",
  "totalSupplyIs": "目前流動性代幣供給總量為",
  "youAreSettingExRate": "初始的匯率將被設定為",
  "totalSupplyIs0": "目前流動性代幣供給為零。",
  "tokenWorth": "依據目前的匯率，每個流動性代幣價值",
  "firstLiquidity": "您是第一個提供流動性資金的人！",
  "initialExchangeRate": "初始的匯率將取決於你存入的資金。請確保存入的 ETH 和 {{ label }} 的價值相等。",
  "removeLiquidity": "領出流動性資金",
  "poolTokens": "資金池代幣",
  "enterLabelCont": "輸入 {{ label }} 以繼續。",
  "youAreRemoving": "您正在移除",
  "youWillRemove": "您即將移除",
  "createExchange": "創建交易所",
  "invalidTokenAddress": "無效的代幣地址",
  "exchangeExists": "{{ label }} 的交易所已經存在！",
  "invalidSymbol": "代幣符號錯誤",
  "invalidDecimals": "小數位數錯誤",
  "tokenAddress": "代幣地址",
  "label": "代幣符號",
  "decimals": "小數位數",
  "enterTokenCont": "輸入代幣地址",
  "tokenSearchPlaceholder": "搜索名稱或粘貼地址",
  "Trade tokens in an instant": "即時交易代幣",
  "From (estimated)": "從（估計）",
  "From": "從",
  "To (estimated)": "到（估計）",
  "To": "到",
  "Add a send (optional)": "添加發送（可選）",
  "Remove send": "刪除發送",
  "Slippage Tolerance": "滑點公差",
  "Price": "價格",
  "Insufficient liquidity for this trade.": "此交易的流動性不足。",
  "Approved": "已授權",
  "Approve": "授權",
  "Price Impact High": "價格影響高",
  "Swap": "兌換",
  "Swap Anyway": "無論如何交換",
  "Approving": "批准中",
  "Enter an amount": "輸入金額",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Invalid pair": "無效交易對",
  "Insufficient symbol balance": "{{symbol}}餘額不足",
  "Select a token": "選擇代幣",
  "Enter a recipient": "輸入收币地址",
  "Invalid recipient": "收幣地址無效",
  "Minimum received": "最低收到",
  "Maximum sold": "最大銷售量",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "如果在確認之前出現較大的不利價格變動，您的交易將恢復。",
  "Price Impact": "價格影響",
  "The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "因交易規模而導致的市場價格與預估價格之間的差異。",
  "Liquidity Provider Fee": "流動性提供者費用",
  "For each trade a 0.25% fee is paid. 0.17% goes to liquidity providers and 0.08% goes to the MEMESwap treasury.": "每筆交易需支付 0.25% 的費用。 0.05% 進入流動性提供者，0.20% 進入 MEMESwap Labs 金庫。",
  "Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "通過這些代幣進行路由可為您的交易帶來最佳價格。",
  "Route": "兌換路線",
  "Balance:": "餘額:",
  "MAX": "最大",
  "Select a currency": "選擇代幣",
  "Input": "輸入",
  "Wrap": "抵押",
  "Unwrap": "贖回",
  "Wrap DST to WDST": "抵押{{amount}}DST獲得WDST",
  "Could not deposit": "無法存款",
  "Could not withdraw": "無法撤回",
  "Unwrap WDST to DST": "贖回{{amount}}WDST獲得DST",
  "Find a token by searching for its name or symbol or by pasting its address below.": "通過搜索代幣的名稱或符號或在下方粘貼其地址來查找代幣。",
  "Token name": "代幣名稱",
  "Select a list": "選擇一個列表",
  "Change": "改變",
  "Added by user": "由用戶添加",
  "Remove": "移除",
  "Found by address": "按地址找到",
  "Add": "添加",
  "Enter a valid slippage percentage": "輸入有效的滑點百分比",
  "Your transaction may fail": "您的交易可能會失敗",
  "Your transaction may be frontrun": "您的交易可能是搶先交易",
  "Slippage tolerance": "滑點公差",
  "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage.": "如果價格不利變化超過此百分比，您的交易將恢復。",
  "Enter a valid deadline": "輸入有效的截止日期",
  "Transaction deadline": "交易截止日期",
  "Your transaction will revert if it is pending for more than this long.": "如果等待時間超過此時間，您的交易將被還原。",
  "Minutes": "分鐘",
  "Audio": "聲音",
  "Settings": "設置",
  "Recent transactions": "近期交易",
  "Please connect your wallet to view your recent transactions": "請連接您的錢包以查看您最近的交易",
  "Close": "關閉",
  "No recent transactions": "最近沒有交易",
  "Confirm Swap": "確認兌換",
  "Swapping for": "將 {{inputAmount}} {{inputSymbol}}兌換成{{outputAmount}} {{outputSymbol}}",
  "The difference between the market price and your price due to trade size.": "因交易規模而導致的市場價格與您的價格之間的差異。",
  "Price Updated": "價格更新",
  "Accept": "接受",
  "Output is estimated. You will receive at least ": "估計輸出。 你至少會收到",
  "or the transaction will revert.": "否則交易將恢復。",
  "Input is estimated. You will sell at most ": "估計輸入。 你最多賣",
  " or the transaction will revert.": "否則交易將恢復。",
  "Output will be sent to": "輸出將被發送到",
  "Waiting for confirmation": "等待確認中",
  "Confirm this transaction in your wallet": "在你的錢包中確認這筆交易",
  "Missing dependencies": "缺少依賴項",
  "Gas estimate failed, trying eth_call to extract error": "Gas 估算失敗，嘗試 eth_call 提取錯誤",
  "Unexpected successful call after failed estimate gas": "估計氣體失敗後意外成功調用",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "估計氣體的意外問題。 請再試一次。",
  "Call threw error": "調用拋出錯誤",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance.": "由於價格變動或轉賬費用，該交易將不會成功。 嘗試增加滑點容忍度。",
  "The transaction cannot succeed due to error:": "由於錯誤，交易無法成功：",
  "This is probably an issue with one of the tokens you are swapping.": "這可能是您正在交換的其中一個令牌的問題。",
  "Unexpected error. Please contact support: none of the calls threw an erro": "意外的錯誤。 請聯繫支持人員：所有調用均未引發錯誤",
  "Transaction rejected.": "交易被拒絕。",
  "Swap failed": "交換失敗",
  "Swap for": "將 {{inputAmount}} {{inputSymbol}}兌換成{{outputAmount}} {{outputSymbol}}",
  "Error": "錯誤",
  "Dismiss": "關閉",
  "The token list has been updated to": "令牌列表 {{data}} 已更新為",
  "An update is available for the token list": "令牌列表有更新可用",
  "tokens updated": "令牌已更新",
  "Accept update": "接受更新",
  "added": "添加",
  "Transaction submitted": "交易已提交",
  "Liquidity": "流動性",
  "Add liquidity to receive LP tokens": "添加流動性以接收 LP 代幣",
  "Add Liquidity": "增加流動性",
  "Your Liquidity": "您的流動資金",
  "When you add liquidity, you are given pool tokens that represent your share. If you don’t see a pool you joined in this list, try importing a pool below.": "當您增加流動性時，您將獲得代表您份額的池代幣。 如果您在此列表中沒有看到您加入的池，請嘗試在下方導入一個池。",
  "Connect to a wallet to view your liquidity": "連接到錢包以查看您的流動性",
  "Loading": "加載中",
  "No liquidity found.": "沒有發現流動性。",
  "Don't see a pool you joined?": "沒有看到您加入的資金池？",
  "Import it.": "導入它。",
  "Or, if you staked your LP tokens in a farm, unstake them to see them here.": "或者，如果您將 LP 代幣質押在農場中，請取消質押以在此處查看它們。",
  "Connect to a wallet to find pools": "連接到錢包以查找資金池",
  "Select a token to find your liquidity.": "選擇一個代幣以找到您的流動性。",
  "Select a Token": "選擇代幣",
  "Pool found!": "找到資金池了！",
  "You don’t have liquidity in this pool yet.": "您在這個資金池中還沒有流動性。",
  "No pool found.": "找不到資金池。",
  "Create pool.": "創建池。",
  "Invalid pair.": "無效交易對。",
  "Notice for trading Bia swap": "Bia swap交易須知",
  "To trade Pancake Swap, you must click on the settings icon and": "要交易 Pancake Swap，您必須單擊設置圖標並",
  "set your slippage tolerance to 12%+": "將滑點容忍度設置為 12%+",
  "This is because Pancake Swap taxes a 10% fee on each transaction.": "這是因為 Pancake Swap 對每筆交易收取 10% 的費用。",
  "I understand": "我明白",
  "Continue": "繼續",
  "Import Pool": "導入資金池",
  "Use this tool to find pairs that do not automatically appear in the interface.": "使用此工具查找不會自動出現在界面中的交易對。",
  "When you add liquidity, you are given pool tokens representing your position. These tokens automatically earn fees proportional to your share of the pool, and can be redeemed at any time.": "當您增加流動性時，您將獲得代表您頭寸的池代幣。 這些代幣會自動賺取與您在池中所佔份額成比例的費用，並且可以隨時贖回。",
  "Removing pool tokens converts your position back into underlying tokens at the current rate, proportional to your share of the pool. Accrued fees are included in the amounts you receive.": "移除池代幣會將您的頭寸以當前匯率轉換回基礎代幣，與您在池中的份額成比例。 應計費用包含在您收到的金額中。",
  "LP Tokens in your Wallet": "錢包中的 LP 代幣",
  "Pooled": "資金池",
  "Your pool tokens": "您的礦池代幣",
  "Your pool share": "您的資金池份額",
  "You are creating a pool": "您正在創建一個資金池",
  "You will receive": "您將收到",
  "You are the first liquidity provider.": "您是第一個流動性提供者。",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pool.": "您添加的代幣比例將決定該池的價格。",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "一旦您對費率感到滿意，請單擊供應以進行審查。",
  "Initial prices and pool share": "初始價格和資金池份額",
  "Prices and pool share": "價格和資金池份額",
  "Pool Tokens": "資金池代幣",
  "Output is estimated. If the price changes by more than": "估計輸出。 如果價格變化超過",
  "your transaction will revert.": "您的交易將恢復。",
  "Supply": "供應",
  "Supplying": "供應",
  "Deposited": "存入",
  "Rates": "費率",
  "Share of Pool:": "池份額：",
  "Create Pool & Supply": "創建池和供應",
  "Confirm Supply": "確認供應",
  "missing dependencies": "缺少依賴項",
  "missing liquidity amount": "缺少流動性金額",
  "missing currency amounts": "缺少代幣金額",
  "missing tokens": "缺少代幣",
  "could not wrap": "無法抵押",
  "Attempting to confirm without approval or a signature. Please contact support": "試圖在未經批准或簽名的情況下進行確認。 請聯繫支持",
  "estimateGas failed": "估計氣體失敗",
  "This transaction would fail. Please contact support.": "該交易將失敗。 請聯繫支持。",
  "Burned": "被销毀",
  "Confirm": "確認",
  "Removing": "移除",
  "Amount": "數量",
  "Simple": "簡單的",
  "Detailed": "詳情",
  "Receive WDST": "接收 WDST",
  "Receive DST'": "接收 DST",
  "Wallet Address or ENS name": "錢包地址或 ENS 名稱",
  "Unlock Wallet": "解鎖錢包",
  "These tokens are commonly paired with other tokens.": "這些令牌通常與其他令牌配對。",
  "Common bases": "共同基礎",
  "Please confirm you would like to remove this list by typing REMOVE": "請通過鍵入REMOVE確認您要刪除此列表",
  "Remove list": "刪除列表",
  "Update list": "更新列表",
  "Selected": "已選",
  "Select": "選擇",
  "Manage Lists": "管理列表",
  "Add a list": "添加列表",
  "Token lists are an open specification for lists of BEP20 tokens. You can use any token list by entering its URL below. Beware that third party token lists can contain fake or malicious BEP20 tokens.": "代幣列表是 BEP20 代幣列表的開放規範。 您可以通過在下面輸入其 URL 來使用任何令牌列表。 請注意，第三方令牌列表可能包含虛假或惡意的 BEP20 令牌。",
  "Browse lists": "瀏覽列表",
  "View list": "查看列表",
  "This swap has a price impact of at least": "這種掉期至少對價格產生影響",
  "Please type the word 'confirm' to continue with this swap.": "請鍵入“confirm”一詞以繼續此交換。",
  "Please confirm that you would like to continue with this swap.": "請確認您想繼續進行此交換。",
  "Token imported": "導入令牌",
  "Anyone can create a BEP20 token on BSC with any name, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token.": "任何人都可以在 BSC 上以任何名稱創建 BEP20 代幣，包括創建現有代幣的虛假版本和聲稱代表沒有代幣的項目的代幣。",
  "This interface can load arbitrary tokens by token addresses. Please take extra caution and do your research when interacting with arbitrary BEP20 tokens.": "該接口可以通過代幣地址加載任意代幣。 在與任意 BEP20 代幣交互時，請格外小心並進行研究。",
  "If you purchase an arbitrary token, you may be unable to sell it back.": "如果您購買任意代幣，您可能無法將其賣回。",
  "REACT_APP_NETWORK_URL must be a defined environment variable": "REACT_APP_NETWORK_URL 必須是定義的環境變量",
  "Failed to send batch call": "發送批量調用失敗",
  "Failed to parse JSON response": "無法解析 JSON 響應",
  "Share of Pool": "資金池份額",
  "Unsupported Chain Id": "不支持的鏈 ID",
  "Unsupported Chain Id Error. Check your chain Id.": "不支持的鏈 ID 錯誤。 檢查您的鏈 ID。",
  "Provider Error": "提供商錯誤",
  "No provider was foun": "沒有找到提供者",
  "Authorization Error": "授權錯誤",
  "Please authorize to access your account": "請授權訪問您的帳戶",
  "Can't find connector": "找不到連接器",
  "The connector config is wrong": "連接器配置錯誤",
  "Output": "輸出",
  "approve was called unnecessarily": "授權被不必要地調用",
  "no token": "沒有代幣",
  "tokenContract is null": "tokenContract 為空",
  "missing amount to approve": "缺少批准金額",
  "no spender": "沒有授權消費",
  "Failed to approve token": "無法批准令牌",
  "Could not construct mainnet ENS resolver": "無法構建主網 ENS 解析器",
  "Add and": "添加 {{inputAmount}} {{inputSymbol}} 和 {{outputAmount}} {{outputSymbol}}",
  "Reward": "收益",
  "Your reward tokens": "您的獎勵代幣",
  "Receive": "領取",
  "Receive...": "領取中...",
  "Swap Mining": "交換挖礦",
  "Hold more than 1000 MEME, the exchange will get benefits": "持有超過1000個MEME，交易將獲得收益",
  "Your Reward": "你的獎勵",
  "No reward found.": "未找到獎勵。",
  "Connect to a wallet to view your reward.": "連接到錢包以查看您的獎勵。",
  "registration success": "註冊成功",
  "registration failed": "註冊失敗",
  "Contract Registration": "合約登記",
  "Register token contract address": "註冊代幣合約地址",
  "Register Token Name": "註冊代幣名稱",
  "Application registrant wallet address": "申請註冊人錢包地址",
  "Please enter the token address": "請輸入代幣地址",
  "After the application is approved, the registered tokens will be able to participate in the airdrop of MEME coins.": "申請通過後，登記代幣將可以參與{{symbol}}幣的空投。",
  "applyDesc": "登記代幣可以按1:1兌換{{symbol}}鎖倉空投，然後通過交易{{symbol}}代幣來獲得額外的鎖倉獎勵。",
  "Enter token address": "輸入代幣地址",
  "The address entered is incorrect": "輸入的地址不正確",
  "Register": "登記",
  "Decimals setting error": "精度設置錯誤",
  "Token created successfully": "代幣創建成功",
  "Token created failed": "代幣創建失敗",
  "Currency record": "發幣記錄",
  "TOKEN Name": "代幣全稱",
  "TOKEN Symbol": "代幣簡稱",
  "TOKEN Decimals": "代幣精度",
  "Issue Number": "發行數量",
  "Please enter name": "請輸入全稱",
  "Please enter symbol": "請輸入簡稱",
  "Format 9-18 digits": "格式9-18位",
  "Please enter the issue quantity": "請輸入發行數量",
  "Not all entered": "沒有全部輸入",
  "Create": "創建",
  "copy successfully": "複製成功",
  "Receive success": "領取成功",
  "Receive Failed": "領取失敗",
  "Approve successful": "授權成功",
  "Approve failed": "授權失敗",
  "Successfully locked": "鎖倉成功",
  "Failed to locked": "鎖倉失败",
  "successful redemption": "贖回成功",
  "redemption failed": "贖回失败",
  "airDesc": "登記白名單的代幣可以參與交易得{{symbol}}空投，白名單代幣鎖倉后，通過交易{{symbol}}代幣，可以把鎖倉幣額外兌換成{{symbol}}的空投獎勵。",
  "Please do not use your wallet to transfer money directly to the airdrop contract address.": "請勿用錢包直接給空投合約地址轉賬。",
  "Airdrop contract address": "空投合約地址",
  "MEME contract address": "MEME合約地址",
  "Locked": "已鎖倉",
  "Lock": "鎖",
  "Redemption": "贖回",
  "Airdrop Rewards": "空投獎勵",
  "Rewards received": "已领取獎勵",
  "Lock up": "鎖倉",
  "Balance": "餘額",
  "Please enter the quantity": "請輸入數量",
  "select token": "選擇代幣",
  "Please select a token": "請選擇代幣",
  "Please enter the token amount": "請輸入代幣數量",
  "Insufficient token balance": "代幣餘額不足",
  "Lock up immediately": "立即鎖倉",
  "can be unlocked later": "之后可解鎖",
  "Airdrop": "空投",
  "Create token": "創建代幣",
  "Token amount": "發幣數量",
  "Time": "發幣時間",
  "Success": "成功",
  "Status": "狀態",
  "Contract address": "合約地址",
  "Symbol": "簡稱",
  "創建代幣": "創建代幣",
  "兌換": "兌換",
  "流動性": "流動性",
  "登記": "登記",
  "空投": "空投",
  "Automatic trigger": "自動觸發",
  "Fully automatic hosting": "全自动託管中",
  "Redeem": "贖回",
  "Gas fee remaining": "Gas費剩餘：",
  "Add now": "立即補充",
  "Locked amount": "鎖倉數量",
  "Pending receipt": "待領取收益",
  "Fully automatic host": "全自動託管",
  "Fully automatic escrow contract, DST can be paid in advance, no need to manually trigger the execution of the escrow contract, and it will be automatically triggered after the airdrop is unlocked, which is more convenient.": "全自動託管合約，可提前支付DST，無需手動觸發託管合約的執行，空投解鎖後自動觸發，更方便。",
  "Fully automatic escrow contract": "全自動託管合約",
  "Fully automatic trigger gas fee entry": "全自動觸發Gas費打入",
  "Please enter the escrow quantity": "請輸入託管數量",
  "Insufficient MEME balance": "MEME餘額不足",
  "Host now": "立即託管",
  "host_desc1": "MEME託管合約可以自動進行MEME的兌換，合約會在把賣出和買入在同一個區塊進行打包，减少價格變動帶來的損失，快速實現賣出與買入。",
  "host_desc2": "MEME託管合約同時可以實現MEME的持倉挖礦，託管期間可以進行LP挖礦的分成。",
  "Code": "代碼",
  "Record": "執行記錄",
  "Permission drop": "合約權限丟棄記錄",
  "Escrow contracts are automatically executed": "託管合約自動執行",
  "Escrow contracts are automatically sold": "託管合約自動賣出",
  "Selling quantity": "賣出數量",
  "Selling price": "賣出價格",
  "Total turnover": "成交總額",
  "Transaction time": "交易時間",
  "Managed Assets": "託管資產",
  "Escrow contracts automatically buy": "託管合約自動买入",
  "Escrow contract reward collection": "託管合約獎勵領取",
  "Receive quantity": "領取數量",
  "Prev": "上一頁",
  "Next": "下一頁",
  "Escrow contract open source code viewing link": "託管合約開源代碼查看鏈接：",
  "Escrow contract permission drop view link": "託管合約權限丟棄查看鏈接：",
  "Escrow contract address": "託管合約地址",
  "Escrow contract permissions discard hash records": "託管合約權限丟棄哈希記錄：",
  "Lock up now": "立即鎖倉",
  "Hosting": "託管",
  "Supply gas fee": "補充GAS費",
  "The single trigger gas fee is about": "單次觸發Gas費約為",
  "Please enter the amount of DST": "请输入DST数量",
  "Insufficient DST balance": "DST餘額不足",
  "Replenish now": "立即補充",
  "Replenish": "補充",
  "Enter DST fee to realize automatic trigger": "打入DST手續費來實現全自動觸發",
  "number": "次",
  "Successfully added": "添加成功",
  "Failed to added": "添加失敗",
  "Successfully hosted": "成功託管",
  "Failed to hosted": "託管失敗",
  "Successfully receive": "成功接收",
  "Failed to receive": "接收失敗",
  "Successfully redeem": "兌換成功",
  "Failed to redeem": "兌換失敗",
  "No records": "暫無記錄",
  "Buy quantity": "買入數量",
  "Buy price": "買入價格",
  "Airdrop contract open source code viewing link": "空投合約開源代碼查看鏈接",
  "Airdrop contract permission drop view link": "空投合約權限空投查看鏈接",
  "Airdrop contract permissions discard hash records": "空投合約權限丟棄哈希記錄",
  "Pair address": "交易對地址",
  "Supplementary handling gas fee": "添加Gas費",
  "Insufficient USDT balance": "USDT餘額不足",
  "Effective lockup quantity": "有效鎖倉數量",
  "not online": "未上線",
  "Fee setting cannot exceed 100%": "手續費設置不能超過100%",
  "Add the token address of the trading pair": "添加交易對的代幣地址",
  "Buying fee": "買入手續費",
  "Selling fee": "賣出手續費",
  "Transfer fee": "轉賬手續費",
  "Fee collection address": "手續費收款地址",
  "Please enter the fee collection address": "請輸入手續費收款地址",
  "Please enter the transfer fee": "請輸入轉賬手續費",
  "Please enter the selling fee": "請輸入賣出手續費",
  "Please enter the buying fee": "請輸入買入手續費",
  "Please enter the add the token address of the trading pair": "請輸入添加交易對的代幣地址",
  "Standard BEP20": "標準BEP20",
  "Transaction Fees BEP20": "交易收費BEP20",
  "Support mint BEP20": "支持增發BEP20",
  "Support burn BEP20": "支持銷毀BEP20",
  "open source code": "代碼開源",
  "The issued token source code will be automatically verified on the block explorer": "發行的代幣源代碼將在區塊瀏覽器上自動驗證",
  "Support mint": "支持增發",
  "The tokens issued support the management address for additional issuance to generate tokens": "發行的代幣支持管理地址進行增發來生成代幣",
  "support burn": "支持銷毀",
  "Issued tokens can be destroyed": "發行的代幣可以被銷毀",
  "One-click create your tokens": "一鍵發行屬於你的代幣",
  "Register record": "登記記錄",
  "token register": "代幣註冊",
  "Not online": "未上線",
  "Online": "已上線",
  "Enter the number of airdrop contract addresses": "打入空投合約地址數",
  "Application time": "申请時間",
  "details": "詳情",
  "applyDesc2": "當登記代幣打入空投合約地址數達到1000後登記代幣自動上線空投合約。",
  "Transaction Fees and mint BEP20": "交易費用和支持增發BEP20",
  "Transaction Fees and burn BEP20": "交易費用和支持銷毀BEP20",
  "Meme project list": "項目列表",
  "Create meme project": "創建交易即挖礦合約",
  "Please enter MEME address": "請輸入代幣地址",
  "Create record": "創建記錄",
  "One-click create your MEME projects": "一鍵創建交易即挖礦合約",
  "Batch transfer": "批量轉帳",
  "Batch mint": "批量增发",
  "Please upload the excel file first": "請先上傳excel文件",
  "Excel upload error": "excel 上傳錯誤",
  "Mint success": "增发成功",
  "Mint failed": "增发失败",
  "Drag and drop an Excel file here": "拖曳一個 Excel 文件到這裡，或點擊選擇文件",
  "The number of addresses cannot exceed 200": "地址數量不能超過200",
  "The upload file can contain up to 200 records": "上傳檔案最多可包含 200 筆記錄。",
  "Export bsc chain token holder information": "bsc鏈代幣持幣人資訊導出",
  "Export eth chain token holder information": "ETH鏈代幣持幣人資訊導出",
  "Create airdrop token": "創建代幣",
   "The number of contract addresses registered": "合約地址登記達標數量",
  "The number of registered contract addresses must not be less than 1000": "合約地址登記達標數量不能低於1000"
}
